[賀佢老母]北角現場討論

剛剛出左tg，近炮台山站

上熱門

電氣道好似拉左幾個

社工姐姐音波功

有6個防暴落左車去捉人

又捉女仔。。

又拉

街坊look

狗狗似係誤中

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

師奶發火

搵個背遮住鏡頭

有女被捕
同時間有個被查，佢話去買紅酒返屋企飲

now斷左live

警察通例39章5有無讀過呀
好波立場Sing Gor

39-05 如何配合傳媒工作
在事發現場的人員，須：
(a) 以互諒互讓的態度，盡量配合傳媒工作；以及
(b) 不應妨礙傳媒的攝錄工作。
2. 總區指揮及控制中心的人員不應向傳媒提供資料或直接答覆其查詢。所有查
詢應轉交警察公共關係科新聞室處理。
3. 當以公職人員身分就警隊或政府事宜致函或答覆傳媒時，警務人員只限論述
其職權範圍內而與現時職位有關的事實。

毅進仔唔讀書架旨意佢哋讀警察通例

睇 live 一班人 沿電氣道 去北角
到咗油街 停咗陣 諗行英皇道定繼續電氣道

跟住行咗油街想出英皇道
但又轉頭行返電氣道

一路去到 城市花園 就話前面有狗返轉頭
但一轉頭 狗車係後面嚟緊
係國都個位落車捉人

班狗追出出英皇道 擒低幾個，又放TG 又趕記者

垃圾警察

立場哥哥同狗大戰緊

屌你老母毅進仔
又唔做嘢 又唔讀書

黑警話呀婆都就嚟死，仲嘈乜嘢